人民日報-深圳市政府二積極研究讓香港同胞免費回歸祖懷抱治療肺炎

(治療期間,病人有義務看管好自己的腎臟,肝臟,胰臟,眼角膜及其他財物。 如有遺失,院方一律不會負責,院方有權保留追究權利及向病人追討行政費用)

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒